有無唔收錢嘅順風車平台

uber idea 係好
但收錢犯法
如果純粹想順路兜吓人當識個朋友
講明唔收錢純順風車義務
有無犯法？
而家有無類似平台？
本身我 IT 人
寫個 app 連 server 唔太困難
但想先睇下個 idea 有無咩實際問題

真心問，有問題請指教

得一個問題
香港人睬你都笨柒
同埋
啲蝻會趁機打劫

【順風車】屯門觀塘不定時來回

呢啲你留返係同住個區嘅人傾或者上網問仲好啦
之前連登都有人開po問有冇人要坐順風車

你真係搞個平台出黎你就有法律責任

好撚多危險性問題

大陸滴滴乘客比司機奸殺

btw 街坊泥鯭
不過好似好少人用

你肯同我合作我就教你

之前大埔有個page d 車主肯咁做
不過老老實實唔會咁多車主願意咁蝕底
然而控制唔到d 司機既目的性，會有一定既危險性質

有錢人先做到，俾著我係司機就收返你平時車費一半

司機 交友 約炮 車震 app

淨係做過一次順風車，嗰陣28小巴啲司機罷工，由香港大學站車人返屋企